蕭生：衷心祝福林鄭689光頭劉Sir 三個身體健康長命百歲

蕭生近排啲燈力麻麻

燈唔中=白頭人送黑頭人
燈中=即死

燒山好陰毒

牆頭草